呢排uber d司機咩事?

連續搭左3轉prius/golf
仲要扮跟錯GPS 突登行條遠d嘅路

以為你好enjoy專登兜路等你坐耐啲

屌 我仲黑仔 有司機就到個時閂左gps 走左去
之後死都唔cut單

仲未計呢架...

enjoy prius???

笑左出聲

即係有生意都唔做？

prius/golf 有咩問題

琴晚睇jfft
有條友玩返個司機轉頭
做客 唔cut單等個司機無得接單
再坐的士係元朗搵返架uber出黎屌

事主係呢個POST

同個Uber 司機已經對侍緊一個鐘

幫樓豬答

我咁撚疊水 call得起uber X
無Bentley 都起碼要S class啦

嚟咗架爛溶溶既車

你call X 嚟架prius/golf 有咩問題

成日接單後唔開車
我張單都百五架

Prius golf冇問題
黎架morning想死

畀架vellfire 但藍絲司機，一路坐一路屌黃絲又點睇？

荃灣來回沙田
點解地圖會指示行尖山

因為快啲

琴晚同老婆同個女喺西灣河call 返南昌
嚟左架勁污糟嘅Polo, 多塵到仆街
個app 路線明明西隧，一上車就問我行紅 定 東
On99

想呃錢？

Uber的點睇

多左印巴藉、同黑人揸就真，都唔係問題 成日行錯路

想慳錢

我都試過
啲司機為乜咁做

我唔熟司機計法，但我都覺得係想慳錢